%@Dif:2
$n$ est un entier supérieur à 6 et on pose
\[F=\frac{n+9}{n-6}\]
\begin{myenumerate}
\item Donne la forme irréductible de $F$ pour $n=9$, $n=25$, $n=46$.
\item Démontre que
\[F=1+\frac{15}{n-6}\]
\item Déduis-en les quatre valeurs de $n$ pour lesquelles $F$ est un
nombre entier.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice \verb+exo1.tex+ modifié pour être adapté à une classe plus faible.